其實林鄭媽媽點解仲要咸...

份篤灰報告出左黎 係人都知佢惡毒過武漢肺炎

原諒了

喊係笑鳩你班香港人笑到喊

哭𠹌佐

個老公唔撚知去左邊，冇人肯扑下佢咪喊囉

所以佢要禁酒吧賣酒
佢得唔到既野, 其他人都唔可以得到

人格分裂，演員黎博同情，收9皮喇

佢喜極而泣 心諗今次仲唔激死你班仆街